有錢毒撚同我入黎

點解你會變成咁
覺唔覺得對唔住自己 對唔住屋企人 對唔住個天